有無D男人搽既去皮膚色素既藥膏, 大脾拿皮膚D色好深

上網SEARCH過,有隻嫩紅素,但係女人搽,男人搽WORK唔WORK?

正常男女搽嘅應該係一樣嘅

你用過嫩紅素?

未，但好似女人護膚品男人都搽得一樣。我諗應該冇問題

考慮緊直接買黎搽,定問左皮膚科醫生先

圖？

你想睇核突野?

有邊個唔想

另類僻好

唔好亂揸野

咁有無方法去大腿內側D黑色素

上網搵下果啲咩幫女人私處美白果啲皮膚科醫生
入去問下做唔做你哩類

Search下三合一美白霜
隻成份以前香港有得買
唔知而家藥房會唔會有
我就喺啲菲傭姐姐開啲Facebook shop買
不過有副作用的，自己睇

美白藥膏先啱

類固醇，不了

咁冇咩係work
嫩紅素係染粉你d皮膚
冇咩用 你黑又用嘅話，會變又粉又黑仲樣衰

我就係大脾拿內側搽類固醇,搞到有D皮膚薄哂